# Translations template for OctoPrint.
# Copyright (C) 2016 The OctoPrint Project
# This file is distributed under the same license as the OctoPrint project.
#
# Translators:
# Kent Su <kent1026@gmail.com>, 2015
# Shawn Shih Hsiung Lin <edwin2619+github@gmail.com>, 2015-2016
# 吳飛宏 <wufh1203@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OctoPrint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: i18n@octoprint.org\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-28 11:50+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-25 09:16+0800\n"
"Last-Translator: Gina Häußge <gina@foosel.net>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.2.0\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"

#: src/octoprint/plugins/announcements/__init__.py:89 src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements.jinja2:4 src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements_navbar.jinja2:1
msgid "Announcements"
msgstr "通知"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:50
msgid "Cannot be toggled"
msgstr "無法切換"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:50
msgid "Disable Channel"
msgstr "關閉通道"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:50
msgid "Enable Channel"
msgstr "啟用通道"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:249
msgid "Later"
msgstr "燒等"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:255
msgid "Mark read"
msgstr "標記為以讀取"

#: src/octoprint/plugins/announcements/static/js/announcements.js:261
msgid "Read..."
msgstr "讀取"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements.jinja2:31
msgid "Mark as last read"
msgstr "標示為最後讀取"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements.jinja2:43 src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:87 src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:197 src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:96
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements_settings.jinja2:1
msgid "Configured Channels"
msgstr "配置的通道"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements_settings.jinja2:6 src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:29 src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:35 src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:93
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:38 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:4 src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:6 src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:12 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:5
#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:44 src/octoprint/templates/dialogs/settings/terminalfilters.jinja2:3 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:50 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:55 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:86
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements_settings.jinja2:7 src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:36 src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:39
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/octoprint/plugins/announcements/templates/announcements_settings.jinja2:34
msgid "Refresh Announcements"
msgstr "更新通知"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:1 src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:97
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:3
msgid ""
"\n"
"    Specify the path to the CuraEngine binary. Note that only\n"
"    <strong>versions up to and including 15.04</strong> are supported.\n"
"    CuraEngine version 15.06 or newer is <strong>not</strong>\n"
"    compatible with this plugin.\n"
msgstr ""
"\n"
"指定CuraEngine執行檔的路徑位置.\n"
"注意：\n"
"目前只有<strong>15.04（包含）以下</strong>的版本被支援.\n"
"CuraEngine15.06及其更新的版本<strong>不被</strong>本外掛插件所支援.\n"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:12
msgid "Path to CuraEngine"
msgstr "CuraEngine 配置路徑"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:20
msgid "Log the output of CuraEngine to <code>plugin_cura_engine.log</code>"
msgstr "CuraEngine的紀錄會被輸出到<code>plugin_cura_engine.log</code>"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:26
msgid "Profiles"
msgstr "設定"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:29 src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:6 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:50
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:29 src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:34 src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:87 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:51
msgid "Identifier"
msgstr "標示"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:29 src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:105 src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:6 src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:6 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:50
msgid "ascending"
msgstr "順序"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:44
msgid "Make default"
msgstr "設為預設"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:44 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:15
msgid "Delete Profile"
msgstr "刪除設定檔"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:61
msgid "Import Profile..."
msgstr "匯入設定檔"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:64
#, python-format
msgid "For more information on configuration and usage please <a href=\"%(plugin_cura_homepage)s\" target=\"_blank\">see the Plugin's homepage</a>."
msgstr ""
"對於更多關於外掛的資訊與使用說明請參閱外掛插件說明頁：\n"
"<a href=\"%(plugin_cura_homepage)s\" target=\"_blank\">"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:70
msgid "Import Existing Cura Profile"
msgstr "匯入已存在的Cura設定檔"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:75
msgid "Profile ini file"
msgstr "設定檔訊息檔案"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:79 src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:171 src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:83
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:99
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:107
msgid "Overwrite existing file"
msgstr "覆蓋已存在檔案"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:113
msgid ""
"\n"
"            You can import your existing profile <code>.ini</code> files from Cura (version up to and\n"
"            including 15.04) here. Please be aware that neither the <code>.json</code> profile format\n"
"            from Cura versions starting with 15.06 is supported, nor are the custom Cura profile formats\n"
"            that third party tools like e.g. Repetier create.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"請從Cura(那些低於及等於15.04版本)中匯入設定檔案 <code>.ini</code>.\n"
"請特別注意如果您的設定檔案格式為 <code>.json</code>,那將是從15.06\n"
"及其之後的版本所使用,目前本外掛並不支援,同時也不要使用第三方套件,例如：Repetier產生的設定檔."

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:121 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:80 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:109 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:151 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:194
msgid "Abort"
msgstr "退出"

#: src/octoprint/plugins/cura/templates/cura_settings.jinja2:122 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:81 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:110 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:152 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:195
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/__init__.py:116
msgid "Plugin Manager"
msgstr "套件管理器"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:146 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:307
msgid "Installing plugin..."
msgstr "正在安裝套件..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:146
msgid "Installing plugin from uploaded archive..."
msgstr "從上傳的檔案安裝套件..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:161 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:255 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:332 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:362 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:628
#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:658 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:675 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:692
msgid "Something went wrong"
msgstr "發生錯誤"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:162 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:256 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:333 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:363
msgid "Please consult octoprint.log for details"
msgstr "詳情請參閱octoprint.log"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:309
#, python-format
msgid "Installing plugin \"%(name)s\" from %(url)s..."
msgstr "從 %(url)s 安裝套件 “%(name)s”"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:311
#, python-format
msgid "Installing plugin from %(url)s..."
msgstr "從 %(url)s 安裝套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:314
msgid "Reinstalling plugin..."
msgstr "重新安裝套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:315
#, python-format
msgid "Reinstalling plugin \"%(name)s\" from %(url)s..."
msgstr "從 %(url)s 重新安裝套件 “%(name)s”"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:353
msgid "Uninstalling plugin..."
msgstr "移除套件..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:353
#, python-format
msgid "Uninstalling plugin \"%(name)s\""
msgstr "移除套件 \"%(name)s\""

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:440
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安裝"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:440 src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:160 src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:176
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:440
msgid "Incompatible"
msgstr "不相容"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:458 src/octoprint/templates/overlays/reloadui.jinja2:9
msgid "Reload now"
msgstr "重新載入"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:527
msgid "Done!"
msgstr "完成!"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:547
msgid "Enable Plugin"
msgstr "啟用套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:547
msgid "Disable Plugin"
msgstr "停用套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:612
msgid "Plugin installed"
msgstr "安裝套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:613
msgid "A plugin was installed successfully, however it was impossible to detect which one. Please Restart OctoPrint to make sure everything will be registered properly"
msgstr "一個套件安裝成功，但是無法確認是哪一個。請重新啟動OctoPrint，以確保全部將被正確註冊"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:617
#, python-format
msgid "Plugin \"%(name)s\" reinstalled"
msgstr "重新安裝\"%(name)s\" 套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:618
msgid "The plugin was reinstalled successfully"
msgstr "套件重新安裝成功"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:619
msgid "The plugin was reinstalled successfully, however a restart of OctoPrint is needed for that to take effect."
msgstr "套件重新安裝成功，但是OctoPrint需要重啟才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:620
msgid "The plugin was reinstalled successfully, however a reload of the page is needed for that to take effect."
msgstr "套件重新安裝成功，但是需要重新讀取頁面才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:622
#, python-format
msgid "Plugin \"%(name)s\" installed"
msgstr "椅安裝\"%(name)s\" 套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:623
msgid "The plugin was installed successfully"
msgstr "套件安裝成功"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:624
msgid "The plugin was installed successfully, however a restart of OctoPrint is needed for that to take effect."
msgstr "套件安裝成功，但是OctoPrint需要重啟才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:625
msgid "The plugin was installed successfully, however a reload of the page is needed for that to take effect."
msgstr "套件安裝成功，但是需要重新讀取頁面才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:636
#, python-format
msgid "Reinstalling the plugin from URL \"%(url)s\" failed: %(reason)s"
msgstr "從 %(url)s 重新安裝套件失敗:%(reason)s"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:638
#, python-format
msgid "Installing the plugin from URL \"%(url)s\" failed: %(reason)s"
msgstr "從 %(url)s 安裝套件失敗:%(reason)s"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:642
#, python-format
msgid "Reinstalling the plugin from URL \"%(url)s\" failed, please see the log for details."
msgstr "從 %(url)s 重新安裝套件失敗，請從日誌參閱詳細訊息"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:644
#, python-format
msgid "Installing the plugin from URL \"%(url)s\" failed, please see the log for details."
msgstr "從 %(url)s 安裝套件失敗，請從日誌參閱詳細訊息"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:653
#, python-format
msgid "Plugin \"%(name)s\" uninstalled"
msgstr "未安裝 \"%(name)s\" 套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:654
msgid "The plugin was uninstalled successfully"
msgstr "套件移除成功"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:655
msgid "The plugin was uninstalled successfully, however a restart of OctoPrint is needed for that to take effect."
msgstr "套件移除成功，但是OctoPrint需要重啟才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:656
msgid "The plugin was uninstalled successfully, however a reload of the page is needed for that to take effect."
msgstr "套件移除成功，但是需要重新讀取頁面才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:660
#, python-format
msgid "Uninstalling the plugin failed: %(reason)s"
msgstr "移除套件失敗:%(reason)s"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:662
msgid "Uninstalling the plugin failed, please see the log for details."
msgstr "移除套件失敗，請從日誌參閱詳細訊息"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:670
#, python-format
msgid "Plugin \"%(name)s\" enabled"
msgstr "啟用 \"%(name)s\" 套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:671
msgid "The plugin was enabled successfully."
msgstr "該套件已成功啟用"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:672
msgid "The plugin was enabled successfully, however a restart of OctoPrint is needed for that to take effect."
msgstr "啟用套件成功，但是OctoPrint需要重啟才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:673
msgid "The plugin was enabled successfully, however a reload of the page is needed for that to take effect."
msgstr "啟用套件成功，但是需要重新讀取頁面才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:677 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:694
#, python-format
msgid "Toggling the plugin failed: %(reason)s"
msgstr "切換套件失敗: %(reason)s"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:679 src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:696
msgid "Toggling the plugin failed, please see the log for details."
msgstr "切換套件失敗，請從日誌參閱詳細訊息"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:687
#, python-format
msgid "Plugin \"%(name)s\" disabled"
msgstr "停用 \"%(name)s\" 套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:688
msgid "The plugin was disabled successfully."
msgstr "該套件已成功停用"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:689
msgid "The plugin was disabled successfully, however a restart of OctoPrint is needed for that to take effect."
msgstr "停用套件成功，但是OctoPrint需要重啟才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/static/js/pluginmanager.js:690
msgid "The plugin was disabled successfully, however a reload of the page is needed for that to take effect."
msgstr "停用套件成功，但是需要重新讀取頁面才能生效"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:3
msgid "Take note that all plugin management functionality is disabled while your printer is printing."
msgstr "注意，當您的列印機在列印時，所有的套件管理功能將被停用"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:8
msgid ""
"\n"
"    The <code>pip</code> command could not be found.\n"
"    Please configure it manually. No installation and uninstallation of plugin\n"
"    packages is possible while <code>pip</code> is unavailable.\n"
msgstr ""
"\n"
"<code>pip</code>並沒有被安裝或內建之指令.\n"
"請重新手動設定. 如果您沒有安裝套件或是移除套件\n"
"都將有可能造成<code>pip</code>無法被使用\n"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:16
msgid ""
"\n"
"    The <code>pip</code> command is configured to use <code>sudo</code>. This\n"
"    is <strong>not</strong> recommended due to security reasons. It is <strong>strongly</strong>\n"
"    suggested you install OctoPrint under a\n"
"    <a href=\"https://github.com/foosel/OctoPrint/#installation\">user-owned virtual environment</a>\n"
"    so that the use of <code>sudo</code> is not needed for plugin management.\n"
msgstr ""
"\n"
"基於安全理由,我們不建議您使用 <code>sudo</code>權限來使用 <code>pip</code>\n"
"指令\n"
"因此我們<Strong>強烈</Strong>建議您使用具備<a href=\"https://github.com/foosel/OctoPrint/#installation\">個人權限的虛擬環境</a> 來安裝您的OctoPrint.\n"
"如此一來,您將可以不需要使用<code>sudo</code>權限來進行套件管理\n"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:30 src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:204 src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:20 src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:73
msgid "Plugin Configuration"
msgstr "套件配置"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:33
msgid "Installed Plugins"
msgstr "已安裝套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:45
msgid "Bundled"
msgstr "組合"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:48 src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:129
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:55
msgid "Uninstall Plugin"
msgstr "移除套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:72
msgid "Get More..."
msgstr "獲得更多..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:94
msgid "Install new Plugins..."
msgstr "安裝新套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:101
#, python-format
msgid "... from the <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">Plugin Repository</a>"
msgstr "... 從 <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">套件庫</a>"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:105
msgid "Sort by title"
msgstr "按標題排序"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:106
msgid "Sort by publication date"
msgstr "按發布時間排續"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:106 src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:6 src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:7 src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:8 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:50
msgid "descending"
msgstr "降冪"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:108
msgid "Only show uninstalled plugins"
msgstr "只顯示未安裝的套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:109
msgid "Only show compatible plugins"
msgstr "只顯示相容的套件"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:111
msgid "Refresh list from repository"
msgstr "重新讀取套件庫"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:117 src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:2
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:128
msgid "Details"
msgstr "詳細訊息"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:145
msgid "Sadly the repository is currently not available"
msgstr "可惜，套件庫目前無法使用"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:148
msgid "Is your OctoPrint installation connected to the internet?"
msgstr "您的OctoPrint有連上網際網路嗎?"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:153
msgid "... from URL"
msgstr "....從網址"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:158
msgid "Enter URL..."
msgstr "輸入網址..."

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:162
msgid "This does not look like a valid \"http://\" or \"https://\" URL."
msgstr "這不是一個有效的 \"http://\"  或  \"https://\" 開頭的網址"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:165
msgid "... from an uploaded archive"
msgstr "從....上傳檔案"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:178
msgid "This does not look like a valid plugin archive. Valid plugin archives should be either zip files or tarballs and have the extension \".zip\", \".tar.gz\", \".tgz\" or \".tar\""
msgstr "這不是一個正確的套件檔案。正確的套件應該是ZIP檔案或壓縮檔，並且副檔名為\".zip\"、\"tar.gz\"、\".tgz\" 或是 \".tar\""

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:182 src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:63 src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:96 src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:27
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:188
msgid "Use <code>--process-dependency-links</code> with <code>pip install</code>"
msgstr "請使用<code>--process-dependency-links</code>參數來執行<code>pip install</code>"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:208
msgid "pip command to use for managing plugins. You might have to configure this if auto detection fails."
msgstr "安裝包管理使用的是pip指令,如果自動偵測功能失效,可能要檢查您的pip指令的設定"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:209
msgid "pip command"
msgstr "pip(安裝包管理器) 指令"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:211
msgid "Autodetect"
msgstr "自動偵測"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:212
msgid "<strong>Only</strong> set this if OctoPrint cannot autodetect the path to <code>pip</code> to use for managing plugins."
msgstr "<strong>只</strong>當Octoprint沒辦法自動偵測<code>pip</code>(安裝包管理器)用於安裝包管理時，才需要設定"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:215
msgid "Additional arguments for pip command. You should normally not have to change this."
msgstr "通常您並不需要去設定那些pip(安裝包管理器)指令中的額外參數"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:216
msgid "Additional pip arguments"
msgstr "額外的pip(安裝包管理器)參數"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:221
msgid "URL of the Plugin Repository to use. You should normally not have to change this."
msgstr "您通常是不需要修改那些使用中的套件網路位置"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:222
msgid "Repository URL"
msgstr "儲存庫網址"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:227
msgid "How long to cache repository data, in minutes. You should normally not have to change this."
msgstr "該花幾分鐘在快取儲存庫資料上,通常您是不需要去修改這項目的"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:228
msgid "Repository cache TTL"
msgstr "快取儲存庫的TTL"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:239 src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate.jinja2:26 src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:101 src/octoprint/templates/dialogs/confirmation.jinja2:11
#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:50 src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:24
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/octoprint/plugins/pluginmanager/templates/pluginmanager_settings.jinja2:240 src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:102
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/__init__.py:394
msgid "Software Update"
msgstr "更新軟體"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/__init__.py:700 src/octoprint/server/views.py:165 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/appearance.js:11 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/appearance.js:13 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/appearance.js:18 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/appearance.js:20
#: src/octoprint/templates/dialogs/about/about.jinja2:1
msgid "OctoPrint"
msgstr "OctoPrint"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:29
msgid "Release"
msgstr "版本"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:30
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:132
#, python-format
msgid "%(name)s: %(version)s"
msgstr "%(name)s: %(version)s"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:135
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:165
msgid "There are updates available for the following components:"
msgstr "以下組件可以更新:"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:173 src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate.jinja2:14
msgid "Release Notes"
msgstr "發行公告"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:179
msgid "Those components marked with <i class=\"icon-ok\"></i> can be updated directly."
msgstr "有 <i class=\"icon-ok\"></>圖標的組件可以直接更新。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:184
msgid "Update Available"
msgstr "有更新可用"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:195
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:199
msgid "You can make this message display again via \"Settings\" > \"Software Update\" > \"Check for update now\""
msgstr "您可以使用\"設定\" > 軟體更新\" > \"檢查更新\" 使訊息重新顯示"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:203
msgid "Update now"
msgstr "立即更新"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:220
msgid "Everything is up-to-date"
msgstr "全部都是最新日期"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:285
msgid "Updating..."
msgstr "更新中..."

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:286
msgid "Now updating, please wait."
msgstr "更新中，請稍後"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:312
msgid "Update not started!"
msgstr "更新還未開始"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:313
msgid "The update could not be started. Is it already active? Please consult the log for details."
msgstr "無法更新，是不是已經啟動? 請從日誌參閱詳細訊息"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:333
msgid "Can't update while printing"
msgstr "不能在列印中更新"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:334
msgid "A print job is currently in progress. Updating will be prevented until it is done."
msgstr "列印正在進行，更新將被停止，直到列印完成。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:387
#, python-format
msgid "Now updating %(name)s to %(version)s"
msgstr "現在更新 %(name)s 至 %(version)s"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:395
msgid "Update successful, restarting!"
msgstr "更新成功，重新啟動中!"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:396
msgid "The update finished successfully and the server will now be restarted."
msgstr "更新成功，服務現在將重新啟動"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:407 src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:449
msgid "Restart failed"
msgstr "重新啟動失敗"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:408 src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:450
msgid "The server apparently did not restart by itself, you'll have to do it manually. Please consult the log file on what went wrong."
msgstr "服務顯然沒有重新啟動。您必須手動重啟。請參閱日誌文件錯誤訊息。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:424
msgid "The update finished successfully, please restart OctoPrint now."
msgstr "升級完成，請立即重新啟動OctoPrint。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:426
msgid "The update finished successfully, please reboot the server now."
msgstr "更新完成後，請立刻重新啟動服務。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:430
msgid "Update successful, restart required!"
msgstr "更新成功，需要重新啟動!"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:443
msgid "Restarting OctoPrint failed, please restart it manually. You might also want to consult the log file on what went wrong here."
msgstr "重新啟動OctoPrint失敗，請手動重啟。您可能還需要參閱日誌確認錯誤來源。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:445
msgid "Rebooting the server failed, please reboot it manually. You might also want to consult the log file on what went wrong here."
msgstr "重新啟動服務失敗，請手動重啟。您可能還需要參閱日誌確認錯誤來源。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:463
msgid "Update successful!"
msgstr "升級成功!"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:464
msgid "The update finished successfully."
msgstr "更新完成。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:476
msgid "Update failed!"
msgstr "更新失敗!"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/static/js/softwareupdate.js:477
msgid "The update did not finish successfully. Please consult the log for details."
msgstr "更新未完成， 請從日誌參閱詳細訊息"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate.jinja2:4
msgid "Are you sure you want to update now?"
msgstr "您確定現在要升級嗎?"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate.jinja2:8
msgid "This will update the following components and restart the server:"
msgstr "這將會更新以下組件並重啟伺服器"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate.jinja2:19
msgid "Be sure to read through any linked release notes, especially those for OctoPrint since they might contain important information you need to know <strong>before</strong> upgrading."
msgstr "確定讀完任何發布公告的條例，尤其是那些給OctoPrint升級 </strong>前</strong> 您需要知道的事，因為它們可能包含重要的信息。"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate.jinja2:22 src/octoprint/templates/dialogs/confirmation.jinja2:8
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您確定要繼續嗎?"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate.jinja2:27 src/octoprint/templates/dialogs/confirmation.jinja2:12
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:1
msgid ""
"\n"
"    Please configure the <strong>checkout folder</strong> of OctoPrint, otherwise\n"
"    this plugin won't be able to update it. Click on the <i class=\"icon-wrench\"></i> button\n"
"    to do this. Also refer to the <a href=\"https://github.com/foosel/OctoPrint/wiki/Plugin:-Software-Update\" target=\"_blank\">Documentation</a>.\n"
msgstr ""
"\n"
"請為OctoPrint 設定<strong>輸出文件夾</strong>，\n"
"否則套件將不能更新，請點擊<i class=\"icon-wrench\"></i> 按鈕來設定\n"
"也可以參閱<a href=\"https://github.com/foosel/OctoPrint/wiki/Plugin:-Software-Update\" target=\"_blank\">文件</a>\n"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:6
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"        <strong>You are running a non-release version of OctoPrint but are tracking OctoPrint\n"
"        releases.</strong>\n"
"    </p><p>\n"
"        You probably want OctoPrint to track the matching development version instead.\n"
"        If you have a local OctoPrint checkout folder switched to another branch,\n"
"        <strong>simply switching over to \"Commit\" tracking</strong> will already\n"
"        take care of that. Otherwise please take a look at the\n"
"        <a href=\"https://github.com/foosel/OctoPrint/wiki/Plugin:-Software-Update\" target=\"_blank\">Documentation</a>.\n"
"    </p>\n"
msgstr ""
"\n"
"    <p>\n"
"        <strong>您正在運行非發布的OctoPrint版本，而是OctoPrint持續追蹤的版本。</strong>\n"
"    </p><p>\n"
"        您可能想要OctoPrint去追蹤那個可配對的開發版本來替代。\n"
"       如果您有一個本地的OctoPrint輸出文件夾要切換成另一個分支，\n"
"        <strong>簡單的按下 \"提交\" </strong> 將會準備好來換成這個。\n"
"        另外，請大家看一下\n"
"        <a href=\"https://github.com/foosel/OctoPrint/wiki/Plugin:-Software-Update\" target=\"_blank\">文件</a>.\n"
"    </p>\n"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:23
msgid "Current versions"
msgstr "現在版本"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:29
msgid "Update available"
msgstr "可用更新"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:32
msgid "Update not possible, configuration ok?"
msgstr "無法更新，配置ok?"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:34
msgid "Installed:"
msgstr "已安裝"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:35
msgid "Available:"
msgstr "可用"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:36
msgid "Release Notes:"
msgstr "發行公告:"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:60
msgid "Check for update now"
msgstr "現在檢查更新"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:65
msgid "Force check for update (overrides cache used for update checks)"
msgstr "強制檢查更新(重寫檢查更新快取)"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:66
msgid "Force update now (even if no new versions are available)"
msgstr "立即強制更新(即便沒有新版本可用)"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:78
msgid "OctoPrint checkout folder"
msgstr "OctoPrint checkout folder"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:84
msgid "OctoPrint version tracking"
msgstr "OctoPrint 版本追蹤"

#: src/octoprint/plugins/softwareupdate/templates/softwareupdate_settings.jinja2:90
msgid "Version cache TTL"
msgstr "版本快取TTL"

#: src/octoprint/server/views.py:73
msgid "Plugins"
msgstr "套件"

#: src/octoprint/server/views.py:131
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#: src/octoprint/server/views.py:132
msgid "State"
msgstr "狀太"

#: src/octoprint/server/views.py:133
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: src/octoprint/server/views.py:139
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: src/octoprint/server/views.py:140
msgid "Control"
msgstr "控制"

#: src/octoprint/server/views.py:141
msgid "Terminal"
msgstr "指令終端"

#: src/octoprint/server/views.py:144
msgid "GCode Viewer"
msgstr "Gcode瀏覽器"

#: src/octoprint/server/views.py:146 src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:4
msgid "Timelapse"
msgstr "縮時攝影"

#: src/octoprint/server/views.py:151
msgid "Printer"
msgstr "列印機"

#: src/octoprint/server/views.py:153
msgid "Serial Connection"
msgstr "連接 序列埠"

#: src/octoprint/server/views.py:154 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:1
msgid "Printer Profiles"
msgstr "列印機設定檔"

#: src/octoprint/server/views.py:155
msgid "Temperatures"
msgstr "溫度"

#: src/octoprint/server/views.py:156
msgid "Terminal Filters"
msgstr "終端篩選器"

#: src/octoprint/server/views.py:157
msgid "GCODE Scripts"
msgstr "GCODE 腳本"

#: src/octoprint/server/views.py:159 src/octoprint/server/views.py:161
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/octoprint/server/views.py:162
msgid "Webcam"
msgstr "網路攝影機"

#: src/octoprint/server/views.py:163
msgid "API"
msgstr "應用程式介面"

#: src/octoprint/server/views.py:167 src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:2
msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

#: src/octoprint/server/views.py:168
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: src/octoprint/server/views.py:169 src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:2
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: src/octoprint/server/views.py:170
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: src/octoprint/server/views.py:173
msgid "Access Control"
msgstr "存取控制"

#: src/octoprint/server/views.py:179
msgid "Access"
msgstr "存取"

#: src/octoprint/server/views.py:180
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:96 src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:131 src/octoprint/static/js/app/helpers.js:451 src/octoprint/templates/overlays/offline.jinja2:6
msgid "Server is offline"
msgstr "伺服器已離線"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:97
msgid "The server appears to be offline, at least I'm not getting any response from it. I'll try to reconnect automatically <strong>over the next couple of minutes</strong>, however you are welcome to try a manual reconnect anytime using the button below."
msgstr "伺服器顯示為離線狀態，至少沒有收到任何回應，將會嘗試重新自動連線<STRONG>在接下來幾分鐘內</ STRONG>，但是歡迎您隨時使用下面按鈕手動重新連線。"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:132
msgid "The server appears to be offline, at least I'm not getting any response from it. I <strong>could not reconnect automatically</strong>, but you may try a manual reconnect using the button below."
msgstr "伺服器顯示為離線狀態，至少沒有收到任何回應，<STRONG>無法重新自動連線</ STRONG>，但是您可以嘗試下面按鈕手動重新連線"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:230 src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:238
msgid "Unhandled communication error"
msgstr "未處理的通訊錯誤"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:231
#, python-format
msgid "There was an unhandled error while talking to the printer. Due to that the ongoing print job was cancelled. Error: %(firmwareError)s"
msgstr "當列印機通訊時，有一個未處理的錯誤。由於，正在進行的打印作業被取消。錯誤: %(firmwareError)s"

#: src/octoprint/static/js/app/dataupdater.js:239
#, python-format
msgid "There was an unhandled error while talking to the printer. Due to that OctoPrint disconnected. Error: %(error)s"
msgstr ""

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:372
#, python-format
msgid "%(hour)02d:%(minute)02d:%(second)02d"
msgstr "%(hour)02d:%(minute)02d:%(second)02d"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:392
msgid "YYYY-MM-DD HH:mm"
msgstr "YYYY-MM-DD HH:mm"

#: src/octoprint/static/js/app/helpers.js:410 src/octoprint/static/js/app/helpers.js:415
msgid "off"
msgstr "停止"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:112
msgid "Offline"
msgstr "現在離線中"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:113
msgid "Opening serial port"
msgstr "開放埠"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:114
msgid "Detecting serial port"
msgstr "檢測埠"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:115
msgid "Detecting baudrate"
msgstr "檢測baudrate"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:116
msgid "Connecting"
msgstr "連接中"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:117
msgid "Operational"
msgstr "操作"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:118
msgid "Printing from SD"
msgstr "從SD卡列印"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:119
msgid "Sending file to SD"
msgstr "發送檔案到SD卡"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:120
msgid "Printing"
msgstr "列印中"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:121
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:122
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: src/octoprint/static/js/app/main.js:123
msgid "Transfering file to SD"
msgstr "船送檔案到SD卡"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/connection.js:42 src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:13
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/connection.js:44
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連線"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/control.js:65 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:348 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:471 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:228 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:58
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/control.js:71 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:69
msgid "Hotend"
msgstr "加熱板"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:47
msgid "Your available free disk space is critically low."
msgstr "您的可用儲存空間嚴重不足"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:49
msgid "Your available free disk space is starting to run low."
msgstr "您的可用儲存空間已開始低速運行。"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:51
msgid "Your current disk usage."
msgstr "您當前的儲存空間使用情況"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:343 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:348
msgid "Filament"
msgstr "料餡"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:352
msgid "Estimated Print Time"
msgstr "預計列印時間"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:355
msgid "Last Printed"
msgstr "最後列印"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:357
msgid "Last Print Time"
msgstr "最後列印時間"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:460 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:467
#, python-format
msgid "Slicing ... (%(percentage)d%%)"
msgstr "正在切片 ... (%(percentage)d%%)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:462
msgid "Slicing ..."
msgstr "切片..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:488
msgid "Slicing done"
msgstr "切片完成"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:489
#, python-format
msgid "Sliced %(stl)s to %(gcode)s, took %(time).2f seconds"
msgstr "由 %(stl)s 切片至 %(gcode)s 用了 %(time).2f 秒"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:504
#, python-format
msgid "Could not slice %(stl)s to %(gcode)s: %(reason)s"
msgstr "不能由 %(stl)s 切片成 %(gcode)s : %(reason)s"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:505
msgid "Slicing failed"
msgstr "切片失敗"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:522
msgid "Streaming ..."
msgstr "影像串流中 ..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:534
msgid "Streaming done"
msgstr "完成"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:535
#, python-format
msgid "Streamed %(local)s to %(remote)s on SD, took %(time).2f seconds"
msgstr "傳送 %(local)s 到 SD卡上的 %(remote)s, 用了 %(time).2f 秒"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:627
#, python-format
msgid "Could not upload the file. Make sure that it is a valid file with one of these extensions: %(extensions)s"
msgstr ""

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:654
msgid "Uploading ..."
msgstr "上傳中..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/files.js:660
msgid "Saving ..."
msgstr "保存中..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/firstrun.js:38
msgid "If you disable Access Control <strong>and</strong> your OctoPrint installation is accessible from the internet, your printer <strong>will be accessible by everyone - that also includes the bad guys!</strong>"
msgstr "如果停用存取控制<strong>和</strong>您的OctoPrint直接連線於網際網路，您的列印機<STRONG>將是所有人都可以存取，也包括惡意人士</ STRONG>"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:17
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:21
msgid "Analyzing..."
msgstr "分析中..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:25
msgid "Analyzed"
msgstr "分析"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:437
msgid "Model size"
msgstr "模型尺寸"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:438
msgid "Estimated total print time"
msgstr "預估整體列印時間"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:439
msgid "Estimated layer height"
msgstr "估計層高度"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:439
msgid "mm"
msgstr "毫米"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:440
msgid "Layer count"
msgstr "層數"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:440
msgid "printed"
msgstr "已列印"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:440
msgid "visited"
msgstr "已訪問"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:463
msgid "Layer number"
msgstr "層號"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:464
msgid "Layer height"
msgstr "層高"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:465
msgid "GCODE commands in layer"
msgstr "每層GCODE指令"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:468 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:471
msgid "Filament used by layer"
msgstr "每層使用的線料"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/gcode.js:475
msgid "Print time for layer"
msgstr "每層列印時間"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:22 src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:2 src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:13
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:87
msgid "Login successful"
msgstr "登入成功"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:87
#, python-format
msgid "You are now logged in as \"%(username)s\""
msgstr "您現在登入為 \"%(username)s\""

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:95
msgid "Login failed"
msgstr "登入失敗"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:95
msgid "User unknown or wrong password"
msgstr "錯誤的帳號或密碼"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:105
msgid "Logout successful"
msgstr "登出成功"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/loginstate.js:105
msgid "You are now logged out"
msgstr "您已登出"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/navigation.js:28
#, python-format
msgid "The command \"%(command)s\" executed successfully"
msgstr "\"%(command)s\"指令成功執行"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/navigation.js:32
#, python-format
msgid "The command \"%(command)s\" could not be executed."
msgstr "\"%(command)s\"指令無法執行"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/navigation.js:34
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:95 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:60 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:90
msgid "default"
msgstr "預設"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:96 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:61 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:74
msgid "red"
msgstr "紅"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:97 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:62 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:76
msgid "orange"
msgstr "成"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:98 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:63 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:78
msgid "yellow"
msgstr "黃"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:99 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:64 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:80
msgid "green"
msgstr "綠"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:100 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:65 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:82
msgid "blue"
msgstr "藍"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:101 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:67 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:86
msgid "black"
msgstr "黑"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:108
msgid "Lower Left"
msgstr "左下"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:109
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:171
msgid "Identifier must be set"
msgstr "必須設定標示"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:173
msgid "Invalid characters, only a-z, A-Z, 0-9, -, ., _, ( and ) are allowed"
msgstr "無效的文字, 只有 a-z, A-Z, 0-9, -, ., _, ( and ) 可用"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:175
msgid "A profile with such an identifier already exists"
msgstr "一個被標識的設定檔已存在"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:246
msgid "There was unexpected error while saving the printer profile, please consult the logs."
msgstr "保存列印機設定檔時出現意外的錯誤，請參閱日誌"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:247 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:265 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:293
msgid "Saving failed"
msgstr "保存失敗"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:264
msgid "There was unexpected error while removing the printer profile, please consult the logs."
msgstr "刪除列印機設定檔時出現意外的錯誤，請參閱日誌"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:292
msgid "There was unexpected error while updating the printer profile, please consult the logs."
msgstr "更新列印機設定檔時出現意外的錯誤，請參閱日誌"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:347
msgid "Add Printer Profile"
msgstr "新增列印機設定檔"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerprofiles.js:347
#, python-format
msgid "Edit Printer Profile \"%(name)s\""
msgstr "編輯列印機設定檔 \"%(name)s\""

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:45
msgid "Restarts the print job from the beginning"
msgstr "重新開始列印工作"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:46
msgid "Starts the print job"
msgstr "開始列印工作"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:47
msgid "Resumes the print job"
msgstr "繼續列印工作"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:48
msgid "Pauses the print job"
msgstr "暫停列印工作"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:81
msgid "Calculating..."
msgstr "計算中..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:91
msgid "Based on a linear approximation (accuracy highly dependent on the model)"
msgstr ""

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:94
msgid "Based on the estimate from analysis of file (medium accuracy)"
msgstr ""

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:97
msgid "Based on a mix of estimate from analysis and calculation (medium accuracy)"
msgstr ""

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:100
msgid "Based on the average total of past prints of this model with the same printer profile (usually good accuracy)"
msgstr ""

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:103
msgid "Based on a mix of average total from past prints and calculation (usually good accuracy)"
msgstr ""

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:106
msgid "Based on the calculated estimate (best accuracy)"
msgstr ""

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:144
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:146 src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:23
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:157 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:11
msgid "On Z Change"
msgstr "當 Z 變更"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:159 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:10
msgid "Timed"
msgstr "定時"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:159 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:25 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:32
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/printerstate.js:268
msgid "This will restart the print job from the beginning."
msgstr "這將重頭開始列印"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:66 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:84
msgid "violet"
msgstr "紫"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:68 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:88
msgid "white"
msgstr "白"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/settings.js:96
msgid "Autodetect from browser"
msgstr "從瀏覽器自動檢測"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:104
msgid "Do nothing"
msgstr "閒置"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:105
msgid "Select for printing"
msgstr "選擇列印"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:106
msgid "Start printing"
msgstr "開始列印"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/slicing.js:118
#, python-format
msgid "Slicing %(filename)s"
msgstr "正在切片 %(filename)s"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:23 src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:76 src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:16
msgid "Bed"
msgstr "床台"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:115
msgid "just now"
msgstr "只有現在"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:117
msgid "min"
msgstr "分"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:256 src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:11
msgid "Actual"
msgstr "實際"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/temperature.js:261 src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:12
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/terminal.js:104
#, python-format
msgid "showing %(displayed)d lines (%(filtered)d of %(total)d total lines filtered, buffer full)"
msgstr "顯示 %(displayed)d 線 %(total)d 分之  (%(filtered)d 總線被過濾,緩衝區滿載)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/terminal.js:106
#, python-format
msgid "showing %(displayed)d lines (%(filtered)d of %(total)d total lines filtered)"
msgstr "顯示 %(displayed)d 線 %(total)d 分之  (%(filtered)d 總線被過濾)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/terminal.js:110
#, python-format
msgid "showing %(displayed)d lines (buffer full)"
msgstr "顯示 %(displayed)d 線 (緩衝區滿載)"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/terminal.js:112
#, python-format
msgid "showing %(displayed)d lines"
msgstr "顯示 %(displayed)d 線"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:255
msgid "Capturing timelapse postroll"
msgstr "獲取最後的縮時攝影影像"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:259
msgid "Now capturing timelapse post roll, this will take only a moment..."
msgstr "這是最後一張縮時攝影影像,請稍等一下"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:266
#, python-format
msgid "%(minutes)d min"
msgstr "%(minutes)d 分"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:267
#, python-format
msgid "Now capturing timelapse post roll, this will take approximately %(duration)s (so until %(time)s)..."
msgstr "現在離縮時攝影完成時，大約還要 %(duration)s (所以再 %(time)s)..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:269
#, python-format
msgid "%(seconds)d sec"
msgstr "%(seconds)d 秒"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:270
#, python-format
msgid "Now capturing timelapse post roll, this will take approximately %(duration)s..."
msgstr "現在縮時攝影已經是最後一張,大約還需要等待%(duration)s..."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:283
msgid "Rendering timelapse"
msgstr "繪製縮時攝影"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:284
#, python-format
msgid "Now rendering timelapse %(movie_prefix)s. Due to performance reasons it is not recommended to start a print job while a movie is still rendering."
msgstr "現在運算縮時攝影中 %(movie_prefix)s. 在運算過程中因為效能的關係不建議開始列印"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:290
#, python-format
msgid "Rendering of timelapse %(movie_prefix)s failed with return code %(returncode)s"
msgstr "運算 %(movie_prefix)s 縮時攝影失敗 ,返回代碼 %(returncode)s"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:294
msgid "Rendering failed"
msgstr "繪製失敗"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:303
msgid "Timelapse ready"
msgstr "縮時攝影準備完畢"

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/timelapse.js:304
#, python-format
msgid "New timelapse %(movie_prefix)s is done rendering."
msgstr "現在縮時攝影 %(movie_prefix)s 已經運算完了."

#: src/octoprint/static/js/app/viewmodels/usersettings.js:10
msgid "Site default"
msgstr "預設網站"

#: src/octoprint/templates/dialogs/confirmation.jinja2:4
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定?"

#: src/octoprint/templates/dialogs/firstrun.jinja2:3
msgid "Configure Access Control"
msgstr "配置登入控制"

#: src/octoprint/templates/dialogs/firstrun.jinja2:6
msgid ""
"<p>\n"
"            <strong>Please read the following, it is very important for your printer's health!</strong>\n"
"        </p>\n"
"            <p>\n"
"                OctoPrint by default now ships with Access Control enabled, meaning you won't be able to do anything with the\n"
"                printer unless you login first as a configured user. This is to <strong>prevent strangers - possibly with\n"
"                malicious intent - to gain access to your printer</strong> via the internet or another untrustworthy network\n"
"                and using it in such a way that it is damaged or worse (i.e. causes a fire).\n"
"            </p>\n"
"            <p>\n"
"                It looks like you haven't configured access control yet. Please <strong>set up an username and password</strong> for the\n"
"                initial administrator account who will have full access to both the printer and OctoPrint's settings, then click\n"
"                on \"Keep Access Control Enabled\":\n"
"            </p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"           <strong>請閱讀下面的內容，這對您的列印機健康是非常重要的！</strong>\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"預設情況下OctoPrint現在需要啟用帳戶存取控制，這意味著您將無法用列印機做任何事情，除非您先登入，並作為一個配置的用戶。 <strong>這是為了防止陌生人可能惡意的控制您的列印機</strong> 透過網際網路或是其他不安全的連線方式，如果惡意人士獲得列印機控制權，可能損壞列印機甚至引起火災。\n"
" </p>\n"
"  <p>\n"
" 現在看起來您還沒有配置帳戶存取控制 <strong>請設定帳號與密碼</strong> ，最初的管理者帳戶將可以對列印機有完整控制權\n"
"請點擊 \"保持存取控制功能\":\n"
" </p>"

#: src/octoprint/templates/dialogs/firstrun.jinja2:22 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:45 src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:6 src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:7
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: src/octoprint/templates/dialogs/firstrun.jinja2:28 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:51 src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:3 src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:8 src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:9
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/octoprint/templates/dialogs/firstrun.jinja2:34
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: src/octoprint/templates/dialogs/firstrun.jinja2:37 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:60 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:131 src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:17
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼錯誤"

#: src/octoprint/templates/dialogs/firstrun.jinja2:41
msgid ""
"<p>\n"
"            <strong>Note:</strong> In case that your OctoPrint installation is only accessible from within a trustworthy network and you don't\n"
"            need Access Control for other reasons, you may alternatively disable Access Control. You should only\n"
"            do this if you are absolutely certain that only people you know and trust will be able to connect to it.\n"
"        </p>\n"
"            <p>\n"
"                <strong>Do NOT underestimate the risk of an unsecured access from the internet to your printer!</strong>\n"
"            </p>"
msgstr ""
"<strong>公告:</strong> 如果您的OctoPrint安裝在一個只能訪問從可信任的網路內，您並不用訪問控制的話，您可以關閉訪問控制。\n"
"您需要知道，如果真的非常確定只會有您認識且信任的人才會連接它的話，才可以關閉。\n"
"        </p>\n"
"            <p>\n"
"                <strong>不要低估在不信任的網路環境中，從網際網路連接到您列印機的風險!</strong>\n"
"            </p>"

#: src/octoprint/templates/dialogs/firstrun.jinja2:51
msgid "Disable Access Control"
msgstr "關閉存取控制"

#: src/octoprint/templates/dialogs/firstrun.jinja2:52
msgid "Keep Access Control Enabled"
msgstr "保持存取控制功能"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:8
msgid "Slicing is currently disabled since no slicer has been configured yet. Please configure a slicer under \"Settings\"."
msgstr "因為切片器尚未配置，切片當前已禁用。請在 \"設定\" 配置一個切片器。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:11
msgid "Please configure which slicer and which slicing profile to use and name the GCode file to slice to below, or click \"Cancel\" if you do not wish to slice the file now."
msgstr "請配置切片器及選擇切片設定檔，並在切片之前命名GCode檔名，或者您現在不希望使用切片設定檔，請點擊“取消”。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:14
msgid "Slicer"
msgstr "切片器"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:16
msgid "Select a slicer..."
msgstr "選擇切片器"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:20
msgid "Slicing Profile"
msgstr "切片設定檔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:22
msgid "Select a slicing profile..."
msgstr "選擇切片設定檔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:26 src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:5
msgid "Printer Profile"
msgstr "列印機設定檔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:28
msgid "Select a printer profile..."
msgstr "選擇列印機設定檔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:32
msgid "Output Filename"
msgstr ""

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:41
msgid "After slicing..."
msgstr "切片後..."

#: src/octoprint/templates/dialogs/slicing.jinja2:51 src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:28
msgid "Slice"
msgstr "切片"

#: src/octoprint/templates/dialogs/about/about.jinja2:3
msgid "The snappy web interface for your 3D printer"
msgstr "這是你3d印表機短小精幹的介面"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:5 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:66 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:95
msgid "Active"
msgstr "生效"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:6 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:73 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:102
msgid "Admin"
msgstr "管理者"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:7 src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:15 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:7 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:57 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:89
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:12 src/octoprint/templates/dialogs/settings/api.jinja2:17 src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:22
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:16
msgid "Update User"
msgstr "更新使用者"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:16
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:16
msgid "Delete user"
msgstr "刪除使用者"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:33 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:40
msgid "Add user"
msgstr "添加使用者"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:57 src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:128 src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:14
msgid "Repeat Password"
msgstr "重複密碼"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:88
#, python-format
msgid "Edit user \"%(user)s\""
msgstr "編輯使用者 \"%(user)s\""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:117
#, python-format
msgid "Change password for user \"%(user)s\""
msgstr "更改使用者 \"%(user)s\" 的密碼"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:122 src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:8
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:137 src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:24
msgid "Current API Key"
msgstr "當前API Key"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/accesscontrol.jinja2:140 src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:27
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/api.jinja2:5
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/api.jinja2:12
#, python-format
msgid "Allow <a href=\"%(url)s\">Cross Origin Resource Sharing (CORS)</a>"
msgstr "允許<a href=\"%(url)s\">跨地資源共享(CORS)</A>"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/api.jinja2:23 src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:35
msgid "QR Code"
msgstr "QR Code"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:2
msgid "Name of this OctoPrint instance, will be shown in the navigation bar and broadcast on the network"
msgstr "為這個OctoPrint取名，將顯示在導覽列中和廣播在網路上"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:3
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:8
msgid "Personalize the color of the navigation bar - maybe to match your printer?"
msgstr "個性化的導覽列的顏色 - 也許可以搭配您的列印機？"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:9 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:64
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:15
msgid "For acrylic printers ;)"
msgstr "用於壓克力列印機 ;)"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:18
msgid "Transparent Color"
msgstr "透明色"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:23
msgid "Language Packs"
msgstr "語言包"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:25
msgid "Manage..."
msgstr "管理..."

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:29
msgid "Default Language"
msgstr "預設語言"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:36
msgid "Changes to the default interface language will only become active after a reload of the page and only be active if not overridden by the users language settings."
msgstr "改變預設語言只會在重新整理頁面後動作，並只會作用在沒有語言設定的使用者"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:44
msgid "Manage Language Packs..."
msgstr "管理語言包…"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:47
msgid "Available Language Packs"
msgstr "可用語言包"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:58
msgid "Last update:"
msgstr "最後更新："

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:61
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:72
msgid "No additional Language Packs are installed at the moment."
msgstr "目前並沒有安裝其他的語言套件包"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:77
msgid "Upload additional Language Packs"
msgstr "上傳其他語言包"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:88 src/octoprint/templates/overlays/dragndrop.jinja2:10 src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:44 src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:55
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:90
msgid "This does not look like a valid language pack. Valid language packs should be either zip files or tarballs and have the extension \".zip\", \".tar.gz\", \".tgz\" or \".tar\""
msgstr "這看起來並不像一個有效的語言包。有效的語言包應該是zip檔或壓縮檔，並具有副檔名“.ZIP”、“.tar.gz”、“.tgz” 或 “.tar”"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/appearance.jinja2:93
msgid "Please note that you will have to reload the page in order for any newly added language packs to become available."
msgstr "請注意，您必須重新載入頁面，以便使新添加的語言包生效"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:5
msgid "Enable Temperature Graph"
msgstr "啟用溫度圖"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:12
msgid "Enable GCode Visualizer"
msgstr "啟用GCode視覺化工具"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:19
msgid "Enable SD support"
msgstr "啟用SD卡"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:26
msgid "Enable Keyboard Control"
msgstr "啟用鍵盤控制"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:33
msgid "Wait for <code>start</code> on connect"
msgstr "等待<code>啟動</ code>連接"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:40
msgid "Select SD files by relative path"
msgstr ""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:40
msgid "RepRap Firmware"
msgstr ""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:47
msgid "Always assume SD card is present"
msgstr "總是假設SD卡存在"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:47 src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:54 src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:61 src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:68 src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:75
msgid "Repetier"
msgstr "Repetier"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:54
msgid "Send a checksum with <strong>every</strong> command"
msgstr "發送校驗在<STRONG>每個</ STRONG>指令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:61
msgid "Ignore consecutive resend requests for the same line"
msgstr "忽略那些在同一行連續傳送的請求"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:68
#, python-format
msgid "Support <code>TargetExtr%%n</code>/<code>TargetBed</code> target temperature format"
msgstr "支元<code> TargetExtr%%ñ</code>/<code> TargetBed</ code>的目標溫度格式"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/features.jinja2:75
msgid "Disable detection of external heatups"
msgstr "禁用外部heatups檢測"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:5
msgid "Upload Folder"
msgstr "上傳資料夾"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:11
msgid "Timelapse Folder"
msgstr "縮時影片資料夾"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:17
msgid "Timelapse Temp Folder"
msgstr "縮時影片暫存檔案夾"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:23
msgid "Logs Folder"
msgstr "日誌資料夾"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:29
msgid "Watched Folder"
msgstr "監視資料夾"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:37
msgid "Actively poll the watched folder. Check this if files in your watched folder aren't automatically added otherwise."
msgstr "積極的調看監視資料夾，如果在監視資料夾中，您的檔案並沒有自動添加，檢查它。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:42
msgid "Disk space thresholds"
msgstr "儲存空間門檻"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:44
msgid "If the free disk space falls below these thresholds, OctoPrint will warn the user."
msgstr "如果可用儲存空間低於這些門檻，OctoPrint會向使用者發出警告。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:47 src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:69 src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:90 src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:69 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:13
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:53
msgid "Critical"
msgstr "嚴重"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/folders.jinja2:59
msgid "Provide values including size unit. Allowed units are: b, byte, bytes, kb, mb, gb, tb (case insensitive). Example: <code>5MB</code>, <code>500KB</code>"
msgstr "允許的單位包含 : b, byte, bytes, kb, mb, gb, tb (不用區分大小寫). Example: <code>5MB</code>, <code>500KB</code>"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:3
msgid "Before print job starts"
msgstr "列印工作開始之前"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:9
msgid "After print job completes"
msgstr "列印工作完成後，"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:15
msgid "After print job is cancelled"
msgstr "列印工作取消後"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:21
msgid "After print job is paused"
msgstr "列印工作暫停後"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:27
msgid "Before print job is resumed"
msgstr "列印工作重新開始前，"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/gcodescripts.jinja2:33
msgid "After connection to printer is established"
msgstr "連接到列印機之後"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:6
msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:6 src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:13 src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:10 src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:24 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:50 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:56
#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:88
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/logs.jinja2:14
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:6 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:58
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:15
msgid "Set as default profile"
msgstr "設定為常用設定檔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:15
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯設定檔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:34
msgid "Add Profile..."
msgstr "新增設定檔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:47
msgid "Name must be set"
msgstr "名稱必須設定"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:71
msgid "Form Factor"
msgstr "列印板格式"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:73
msgid "Rectangular"
msgstr "矩形"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:76
msgid "Circular"
msgstr "圓形"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:81
msgid "Origin"
msgstr "原點"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:89
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:91 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:121
msgid "X"
msgstr "X"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:98 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:131
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:105 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:141
msgid "Z"
msgstr "Z"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:113
msgid "Heated Bed"
msgstr "加熱床"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:119
msgid "Axis"
msgstr "軸"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:127 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:137 src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:147
msgid "Invert control"
msgstr "反轉控制"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:151
msgid "E"
msgstr "E"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:159
msgid "Nozzle Diameter"
msgstr "擠出頭直徑"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:168
msgid "Number of Extruders"
msgstr "擠出機數目"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/printerprofiles.jinja2:174
msgid "Nozzle Offsets (relative to first nozzle T0)"
msgstr "噴頭位移量(相對於 T0噴頭) "

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:2
msgid "Serial port to connect to, setting this to AUTO will make OctoPrint try to automatically find the right setting"
msgstr "序列埠連接目標，如果設定\"AUTO\"，OcotPrint將會試著自動搜尋正確設定"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:3 src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:1
msgid "Serial Port"
msgstr "序列埠"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:8
msgid "Serial baud rate to connect with, setting this to AUTO will make OctoPrint try to automatically find the right setting"
msgstr "串口串列傳輸速率連接，設定為自動將octoprint嘗試自動找到正確的設定"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:9 src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:3
msgid "Baudrate"
msgstr "Baudrate"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:14
msgid "Makes OctoPrint try to connect to the printer automatically during start up"
msgstr "讓OctoPrint嘗試自動連接到列印機"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:17
msgid "Auto-connect to printer on server start"
msgstr "伺服器啟動時，自動連接到列印機"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:21
msgid "Interval in which to poll for the temperature information from the printer while printing"
msgstr "在列印時對列印機溫度資訊進行輪詢的時間間隔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:22
msgid "Temperature interval"
msgstr "溫度範圍"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:30
msgid "Interval in which to poll for the SD printing status information from the printer while printing"
msgstr "從列印機到列印狀態資訊的時間間隔"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:31
msgid "SD status interval"
msgstr "SD卡 間隔狀態"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:39
msgid ""
"Time after which the communication with your printer will be considered timed out if nothing was sent by your printer (and an attempt to get it talking again will be done). Increase this if your printer takes longer than this for some moves. This is also the interval in which the temperature will be polled from the printer while not "
"printing."
msgstr "有條指令向列印機發送，過了一段時間都沒有動作，該條與列印機的通訊將被認為是通訊超時(並會企圖再一次將通訊連接)。如果您的列印機某些移動比此值更久，增加此值。當列印機沒在列印時，這也在那個溫度被調看的間隔。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:40
msgid "Communication timeout"
msgstr "通訊超時"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:48
msgid "Time after which a connection attempt to the printer will be considered as having failed"
msgstr "當一個連接過了嘗試的時間之後，將被視為失敗"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:49
msgid "Connection timeout"
msgstr "連接逾時"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:57
msgid "Time after which to consider an auto detection attempt to have failed if no successful connection is detected"
msgstr "在嘗試自動檢測的一段時間，如果沒有被成功檢測到，就會被認為檢測失敗。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:58
msgid "Autodetection timeout"
msgstr "自動檢測超時"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:69
msgid "Log communication to serial.log (might negatively impact performance)"
msgstr "日誌通信serial.log（可能會對性能產生負面影響）"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:74
msgid "Additional serial ports"
msgstr "檢測序列埠"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:77
#, python-format
msgid "Use this to define additional <a href=\"%%(glob_url)s\">glob patterns</a> matching serial ports to list for connecting against, e.g. <code>/dev/ttyAMA*</code>. One entry per line."
msgstr "使用這個來定義附加的 <a href=\"%%(glob_url)s\">glob patterns</a> 配對序列埠來列出不當連接，例如， <code>/dev/ttyAMA*</code>。每條線一個入口。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:83
msgid "Not only cancel ongoing prints but also disconnect on unhandled errors from the firmware."
msgstr "不僅取消正在進行的列印，也斷開從韌體上，未處理的錯誤。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:90
msgid "Ignore any unhandled errors from the firmware. Only use this if your firmware sends stuff prefixed with \"Error\" that is not an actual error. Might mask printer issues, be careful!"
msgstr "忽略韌體上任何未處理的錯誤。只使用在當您的韌體發送的 \"錯誤\" (這不是一個實際的錯誤)。有可能掩蓋列印機的問題，請小心！"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:98
msgid "Command to send to the firmware on first handshake attempt."
msgstr "指令會送到韌體在第一次嘗試交換訊息時。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:99
msgid "\"Hello\" command"
msgstr "\"哈囉\" 指令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:102
msgid "Use this to specify a different command than the default <code>M110</code> to send to the printer on initial connection to trigger a communication handshake."
msgstr "用這個來指定一個不一樣的指令代替默認的 <code>M110</code> 來發送給列印機在初始連接時，觸發一個通訊交換。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:105
msgid "Commands that are know to run long and hence should suppress communication timeouts from being triggered."
msgstr "指令已長期被運行，因此應該被觸發來避免通信超時。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:106
msgid "Long running commands"
msgstr "長期運行指令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:109
msgid "Use this to specify the commands known to take a long time to complete without output from your printer and hence might cause timeout issues. Just the G or M code, comma separated."
msgstr "用於在您的列印機沒有輸出動作時，指定已知需要長時間來完成的指令，避免可能導致超時的問題。只能在G或M代碼，以逗號分隔。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:112
msgid "Commands that always require a line number and checksum to be sent with them."
msgstr "指令永遠需要一個行號與校驗位來與它發送。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:113
msgid "Commands that always require a checksum"
msgstr "指令總是要求校驗位"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:116
msgid "Use this to specify which commands <strong>always</strong> need to be sent with a checksum. Comma separated list."
msgstr "用它來指定哪些指令總是需要與校驗位發送。列表以逗號分隔。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:121
msgid "Generate additional <code>ok</code> for <code>M29</code>"
msgstr "額外生成 <code>ok</code> 給 <code>M29</code>"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:121
msgid "Most Marlin < v1.1.0"
msgstr "大部分的 馬林 < v1.1.0"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:126
msgid "Simulate an additional `ok` for resend requests"
msgstr "模擬重新發送額外請求`ok`"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:129
msgid "Maximum consecutive communication timeouts while idle. More than this and the printer will be considered to be gone. Set to 0 to disable."
msgstr ""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:130
msgid "Max. consecutive timeouts while idle"
msgstr ""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:135
msgid "Maximum consecutive communication timeouts while printing. More than this and the printer will be considered to be gone. Set to 0 to disable."
msgstr ""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:136
msgid "Max. consecutive timeouts while printing"
msgstr ""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:141
msgid "Maximum consecutive communication timeouts while a long running command is active. More than this and the printer will be considered to be gone. Set to 0 to disable."
msgstr ""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/serialconnection.jinja2:142
msgid "Max. consecutive timeouts during long running commands"
msgstr ""

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/server.jinja2:2
msgid "Commands"
msgstr "指令"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/server.jinja2:4
msgid "Command to restart the OctoPrint server"
msgstr "命令OcotPrint伺服器重新啟動"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/server.jinja2:5
msgid "Restart OctoPrint"
msgstr "重新啟動OctoPrint"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/server.jinja2:10
msgid "Command to restart the system OctoPrint is running on"
msgstr "重新啟動OctoPrint的指令已經執行"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/server.jinja2:11
msgid "Restart system"
msgstr "重新啟動系統"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/server.jinja2:16
msgid "Command to shut down the system OctoPrint is running on"
msgstr "關閉OctoPrint的指令已經執行"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/server.jinja2:17
msgid "Shutdown system"
msgstr "關機"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:2
msgid "Temperature Graph"
msgstr "溫度圖"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:4
msgid "Graph cutoff"
msgstr "截止圖形"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:10
msgid "Needs a restart of OctoPrint to become active."
msgstr "需要重新開機使OctoPrint生效。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:13
msgid "Temperature Presets"
msgstr "溫度預設"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/temperatures.jinja2:15
msgid "Extruder"
msgstr "擠出機"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/terminalfilters.jinja2:4
msgid "RegExp"
msgstr "規則運算式"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:2
msgid "URL to embed into the UI for live viewing of the webcam stream"
msgstr "攝影機即時影像的嵌入式網址"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:3
msgid "Stream URL"
msgstr "視訊串流 URL"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:8
msgid "URL to use for retrieving webcam snapshot images for timelapse creation"
msgstr "URL 來檢視網路攝影機的縮時攝影的截圖"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:9
msgid "Snapshot URL"
msgstr "截圖 URL"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:14
msgid "Full path to the FFMPEG binary"
msgstr "二進位 FFMPEG 的完整路徑"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:15
msgid "Path to FFMPEG"
msgstr "FFMPEG路徑"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:20
msgid "Bitrate to use for encoding the timelapse video"
msgstr "縮時攝影編碼所使用的位元速率"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:21
msgid "Timelapse bitrate"
msgstr "縮時影片速率"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:26
msgid "Number of FFMPEG encoding threads"
msgstr "FFMPEG 編碼線程數"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:27
msgid "FFMPEG threads"
msgstr "ffmpeg的執行緒"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:35
msgid "Enable OctoPrint watermark in timelapse movies"
msgstr "縮時影片加入浮水印"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:42
msgid "Flip webcam horizontally"
msgstr "水平翻轉攝像頭"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:47
msgid "Flip webcam vertically"
msgstr "垂直翻轉攝像頭"

#: src/octoprint/templates/dialogs/settings/webcam.jinja2:52
msgid "Rotate webcam 90 degrees counter clockwise"
msgstr "逆時針旋轉攝像頭90度"

#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/access.jinja2:5
msgid "If you do not wish to change your password, just leave the following fields empty."
msgstr "如果您不希望更改您的密碼，請將下列欄位為空。"

#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/interface.jinja2:3
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/octoprint/templates/dialogs/usersettings/interface.jinja2:11
msgid "Changes to the interface language will only become active after a reload of the page."
msgstr "改變預設語言只會在重新整理頁面後動作"

#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:11
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:16
msgid "User Settings"
msgstr "使用者設定"

#: src/octoprint/templates/navbar/login.jinja2:17
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/octoprint/templates/navbar/settings.jinja2:2
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/octoprint/templates/navbar/systemmenu.jinja2:2
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/octoprint/templates/overlays/dragndrop.jinja2:5
msgid "Upload locally"
msgstr "上傳本地"

#: src/octoprint/templates/overlays/dragndrop.jinja2:7 src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:49
msgid "Upload to SD"
msgstr "上傳到SD卡"

#: src/octoprint/templates/overlays/dragndrop.jinja2:7
msgid "SD not initialized"
msgstr "SD卡未初始化"

#: src/octoprint/templates/overlays/offline.jinja2:9
msgid "Attempt to reconnect"
msgstr "嘗試重新連接"

#: src/octoprint/templates/overlays/reloadui.jinja2:6
msgid "Please reload"
msgstr "請重新載入"

#: src/octoprint/templates/overlays/reloadui.jinja2:7
msgid "There is a new version of the server active now, a reload of the user interface is needed. This will not interrupt any print jobs you might have ongoing. Please reload the web interface now by clicking the button below."
msgstr "現在有一個新版本的服務，需要重新載入使用者介面。這不會中斷任何可能正在進行的列印工作。請點擊下面的按鈕來重新載入介面。"

#: src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:8
msgid "Save connection settings"
msgstr "保存連接設定"

#: src/octoprint/templates/sidebar/connection.jinja2:11
msgid "Auto-connect on server startup"
msgstr "在伺服器連接時自動連接"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:9 src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:23
msgid "Uploaded"
msgstr "上傳"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:13
msgid "Additional data"
msgstr "其他資料"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:14 src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:26
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:15 src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:27
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:16
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:17
msgid "Load and Print"
msgstr "載入和列印"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:37
msgid "Free"
msgstr "空間"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:37
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files.jinja2:67
msgid "Hint: You can also drag and drop files on this page to upload them."
msgstr "提示：您也可以將檔案拖放到此頁面上"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:2
msgid "File list settings"
msgstr "文件列表設定"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:6
msgid "Sort by name"
msgstr "按檔案名排序"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:7
msgid "Sort by upload date"
msgstr "按上傳日期排序"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:8
msgid "Sort by file size"
msgstr "按檔大小排序"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:10
msgid "Only show GCode files"
msgstr "只顯示 GCode 檔案"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:11
msgid "Only show STL files"
msgstr "只顯示 STL 檔案"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:14
msgid "Only show files stored locally"
msgstr "僅顯示本機的檔"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:15
msgid "Only show files stored on SD"
msgstr "僅顯示SD卡的檔"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:18
msgid "Hide successfully printed files"
msgstr "隱藏成功列印檔案"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:23
msgid "Refresh file list"
msgstr "刷新檔案列表"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:30
msgid "SD Card operations"
msgstr "SD卡操作"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:34
msgid "Initialize SD card"
msgstr "初始化SD卡"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:35
msgid "Refresh SD files"
msgstr "刷新SD卡檔案"

#: src/octoprint/templates/sidebar/files_header.jinja2:36
msgid "Release SD card"
msgstr "退出SD卡"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:1
msgid "Machine State"
msgstr "機器狀態"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:3
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:8
msgid "Approx. Total Print Time"
msgstr "總列印時間"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:10
msgid "Print Time"
msgstr "列印時間"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:11
msgid "Print Time Left"
msgstr "列印剩餘時間"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:12
msgid "Printed"
msgstr "已列印"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:22
msgid "Restart"
msgstr "重新開始"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:22
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:23
msgid "Resume"
msgstr "重新開始"

#: src/octoprint/templates/sidebar/state.jinja2:24
msgid "Cancels the print job"
msgstr "停止列印工做"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:7
msgid "Keyboard controls active"
msgstr "鍵盤控制活動"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:10
msgid "X Axis"
msgstr "X 軸"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:11
msgid "Y Axis"
msgstr "Y 軸"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:12
msgid "Page&uarr;"
msgstr "Page&uarr;"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:12
msgid "Page&darr;"
msgstr "Page&darr;"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:12
msgid "Z Axis"
msgstr "Z 軸"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:15
msgid "Home X/Y"
msgstr "復歸 X/Y"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:16
msgid "Home Z"
msgstr "復歸 Z"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:17
msgid "Stepsize"
msgstr "步長"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:23
msgid "Hint: If you move your mouse over the picture, you enter keyboard control mode."
msgstr "提示：如果您將滑鼠移到圖片上，您將進入鍵盤控制模式。"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:68
msgid "Feed rate:"
msgstr "列印速度："

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:76
msgid "Select Tool..."
msgstr "選擇工具"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:87
msgid "Extrude"
msgstr "擠壓"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:88
msgid "Retract"
msgstr "抽回"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:92
msgid "Flow rate:"
msgstr "給料速度"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:99
msgid "Motors off"
msgstr "停止馬達"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:100
msgid "Fan on"
msgstr "打開風扇"

#: src/octoprint/templates/tabs/control.jinja2:101
msgid "Fan off"
msgstr "關閉風扇"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:17
msgid "Model info"
msgstr "模型資訊"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:24
msgid "Renderer options"
msgstr "渲染選項"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:28
msgid "Sync with job progress"
msgstr "任務同步的進度"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:33
msgid "Center viewport on model"
msgstr "中心點"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:36
msgid "Zoom in on model"
msgstr "放大"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:42
msgid "Show moves"
msgstr "移動顯示"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:45
msgid "Show retracts"
msgstr "顯示抽回"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:51
msgid "Also show previous layer"
msgstr "同時顯示上一層"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:54
msgid "Also show next layer"
msgstr "同時顯示下一層"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:59
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:65
msgid "Note that the time estimates in this tab are calculated by the GCODE viewer in your browser and might differ from the values calculated by the server that are displayed in the \"State\" and \"Files\" panels in the sidebar due to slightly different implementations."
msgstr "注意: 預估時間是由您瀏覽器內的GCODE介面計算，由於些許不一樣的方式，可能和從伺服器面板上，顯示在 \"狀態\" 和 \"文件\" 的邊欄中的值不同。"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:70
msgid ""
"<p>\n"
"        You've selected <strong data-bind=\"text: selectedFile.name\"></strong> for printing which has a size of\n"
"        <strong data-bind=\"text: formatSize(selectedFile.size())\"></strong>. Depending on your machine this\n"
"        might be too large for rendering and cause your browser to become unresponsive or crash.\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <p>\n"
"        Are you sure you want to visualize this file nevertheless?\n"
"    </p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"  您已選擇 <strong data-bind=\"text: selectedFile.name\"></strong> 列印對於大小具有\n"
" <strong data-bind=\"text: formatSize(selectedFile.size())\"></strong>。根據您的機器，這可能會渲染超載，而造成您的瀏覽器不響應或崩潰。\n"
"    </p>\n"
"\n"
"   <p>\n"
"        您確定無論如何要形體化這個文件?\n"
"    </p>"

#: src/octoprint/templates/tabs/gcodeviewer.jinja2:81
#, python-format
msgid "Yes, please visualize %(name)s regardless of its size"
msgstr "是的,請不要理會 %(name)s的大小讓他顯示"

#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:13
msgid "Offset"
msgstr "撤銷"

#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:29 src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:51
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: src/octoprint/templates/tabs/temperature.jinja2:41 src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:9
msgid "Off"
msgstr "停止"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:4
msgid "Autoscroll"
msgstr "自動滾屏"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:5
msgid "Scroll to end"
msgstr "滾動到結束"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:5
msgid "Select all"
msgstr "選擇所有"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:6
msgid "For performance reasons only a limited amount of terminal functionality is enabled right now."
msgstr "由於性能因素，終端的功能現在僅有限的被啟用。"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:20
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:22
msgid "Hint: Use the arrow up/down keys to recall commands sent previously"
msgstr "提示：您可以使用上、下方向鍵來快速找回之前使用過的指令"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:30
msgid "Fake Acknowledgement"
msgstr "假應答訊號"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:31
msgid ""
"If acknowledgements (\"ok\"s) sent by the firmware get lost due to issues with the serial communication to your printer, OctoPrint's communication with it can become stuck. If that happens, this can help. Please be advised that such occurences hint at general communication issues with your printer which will probably negatively "
"influence your printing results and which you should therefore try to resolve!"
msgstr "如果由於您列印機的序列埠通訊問題，導致韌體迷失，發送應答訊號 (\"ok\"s) ，OctoPrint與它的通訊可能會卡死。如果發生了，這可以幫助您。請注意，這種不正常的狀況下指您列印機發生一般通訊問題，這有可能會對您的列印成品產生負面影響，因而請您自行嘗試修復。"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:34
msgid "Force fancy functionality"
msgstr "強制花俏的功能"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:35
msgid "Force terminal output during printing"
msgstr "強制終端在列印的時候輸出"

#: src/octoprint/templates/tabs/terminal.jinja2:36
msgid "Some functionality of the terminal will be disabled if OctoPrint detects that your browser is too slow for that. You may force it back on here, but be aware that this might make your browser unresponsive."
msgstr "如果OctoPrint檢測到您的瀏覽器對它來說太慢，一些終端上的功能將會被取消。你可以在這裡強制功能復原，但請注意，這樣做可能讓你的瀏覽器沒回應。"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:3
msgid "Take note that timelapse configuration is disabled while your printer is printing."
msgstr "注意當您的列印機列印時，縮時攝影的配置是關閉的。"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:5
msgid "Timelapse Configuration"
msgstr "縮時影片配置"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:7
msgid "Timelapse Mode"
msgstr "縮時影片模式"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:13
msgid "Do not use with spiralized (\"Joris\") vases or similar continuous Z models."
msgstr "不要和螺旋體的花瓶 (\"Joris\") 或相似的連續Z軸模型一起使用"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:14
msgid "Note"
msgstr "註解"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:14
msgid "Does not work when printing from the printer's SD Card (no way to detect the change in Z reliably). Use \"Timed\" mode for those prints instead."
msgstr "當從SD卡上列印時不工作(沒辦法準確的檢測Z軸上的變化)。使用 \"Timed\" 模組代替這些列印件。"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:16
msgid "Timelapse frame rate (in frames per second)"
msgstr "其畫面播放速率（幀每秒）"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:19
msgid "fps"
msgstr "幀"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:22
msgid "Timelapse post roll (in rendered seconds)"
msgstr "Timelapse post roll (in rendered seconds)"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:29
msgid "Interval"
msgstr "間距"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:38
msgid "Save as default"
msgstr "保存為預設值"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:43
msgid "Save config"
msgstr "保存配置"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:47
msgid "Finished Timelapses"
msgstr "縮時影片完成"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:50
msgid "Creation date"
msgstr "完成時間"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:81
msgid "Unrendered Timelapses"
msgstr "未繪製的縮時攝影"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:87
msgid "Frames"
msgstr "幀"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:99
msgid "Delete unrendered timelapse"
msgstr "刪除未繪製縮時攝影"

#: src/octoprint/templates/tabs/timelapse.jinja2:99
msgid "Render timelapse"
msgstr "繪製縮時攝影"
